龍門老細可唔可開番間連鎖咖啡鋪

好多時d人都因為方便先幫襯starfucks,pacific

一陣又俾黃衛兵批鬥佢

開完轉頭又有人屌佢壟斷

都好過比美心壟斷丫

我地事實係需要成功既商人支持，最好攻埋海外加上市

Good

開嚟嘅目的係咩？

大把細coffee shop成間舖頭貼晒文宣啦 再唔係自己沖囉

細CAFE 冇靚靚裝修.
港女: 不了

唔好搞龍門啦啱啱先靜咗一輪

吓 未反送中之前見到有人攞住杯starbucks都已經鄙視啦 飲咖啡水不如我去七仔買

到時又屌龍門唔夠黃，晒氣

取代傳統coffee

大把黃cafe店啦，日日吹捧龍門把鬼，做好本業先啦

唔建議壟斷

開完俾你哋當sb 咁坐法就死得啦
幾十蚊霸住個位半日
唔俾錢入去sb 坐好過

小店cafe養得起幾多人？一千間小店都唔夠starbucks個鋪+供應鏈請既人數多，兒登仔幾時肯放遠少少目光成日FF李嘉誠係黃，明明有個現成黃既老世又話人壟斷、難食

點解要龍門老細開
佢完全唔係呢一行

咪有一間
要全港十八區都有困難

幻想總是美好的 咁所以我哋小市民做到啲咩 龍門老細自己覺得有得諗就會搞㗎啦